每一隻臭雞背後，都有一個故事

小弟個好朋友寫咗個故，大家支持下

-------------------------------------------
又一個黎明。
我又沉船。
stone住嘅我對住個海大嗌「我可以俾你中出㗎！」
「㩒住佢啦，佢stone到傻」「佢搞唔掂喎師兄」
企係堤邊嘅我，望吓佢，望下個海；
故事要由我第一個鐘意嘅人講起-w
-------------------------------------------
第一次係操場邊見佢，佢望住女排入面嘅「女朋友」，而我就係另一個角落，𥄫緊女神，練完波。
我有一個壞習慣，為咗鐘意嘅人，會無所不用其極，包括我女神。
又一次，我捧住一箱嘢飲俾佢同隊友。
「咦，有剩喎，你要唔要啊？」「好啊！係喎你係」「k，低你一form嘅」「你就係k」
一個意味深長嘅眼神，彷彿佢已經知到我追女神嘅柒事。
估唔到，佢先係我念念不忘嘅人。
-------------------------------------------
自此之後，佢就成為咗我係球場邊嘅伙伴，
我地亦開始熟落起黎。
每日嘅whatsapp小不了，由一開頭嘅客氣說話、套料，到最後分享日常大小事。
我曾經以為，我地一世會繼續咁。
七月，派成績表。
佢攞完成績表之後好耐都無覆過我。
我開始擔心佢有事嘅時候，佢嘅短訊就到。
高我一form嘅佢，可能要留班。
唔知點解聽到呢個消息，我反而開心咗一下。
同form就代表更多時間相處、更近嘅距離。
呢個憂慮令佢低落咗好一段時間，同時，我亦搵咗朋友係新嘅班級幫佢打點，希望佢會適應到。

-------------------------------------------
九月一，開學。
由佢到學校直至佢係打鐘前一秒入課室，我視線無離開過佢。
望到樓上嘅佢入班房，我先安心入課室。
我知道，佢接收到我對佢嘅關心。
同一form嘅我地有更密切嘅交流，翻學食飯放學一齊，上車之後繼續whatsapp。
𠲖家諗翻起，都唔明點解嗰陣可以連續幾年傾無停過。
對一個人嘅感覺，係一件件小事累積翻黎嘅。
我地學校某一科臭名遠播，長期更年期嘅老師要求每人交一件符合佢審美觀嘅作品。
我同w就會一邊做一齊屌個老師，再一齊放學。
有陣時，佢𥄫完「女朋友」，會同練習完嘅我一齊走。
當時學校無得用電話，撞唔撞到一齊走，永遠都係個緣份遊戲。
但緣份係可以利用習慣同環境因素去製造。
-------------------------------------------
十二月嘅寒風，吹唔走凍到似冰天雪地嘅陸運會。
為各自嘅社打氣，係全日嘅高潮。
我個社贏咗佢個社。
呢個勝利嘅代價，就係我地第一次嘈交。
死要面嘅我地都唔識應對。
細個嘅我好幼稚，肯用任何方法去留住一個人，過咗一日已經忍唔住搵翻佢。
好彩嘅係，佢接受我嘅道歉，好快回復翻以前嘅熱度。
明明大家都無錯。
聖誕節一直係我最重視嘅節日，所以我好認真咁預備咗禮物。
一向手殘嘅我用miniblocks砌咗佢最鐘意嘅卡通人物俾佢。
再買咗一張pop-up卡俾佢，將成張卡寫滿晒字。
將卡中間有個轉盤。
我由嗰年嘅年份2010開始，寫到最後一格，2020。
係下面仲有一句，陪你到2020。
你最後無俾至我兑現誠諾。

-------------------------------------------
聖誕聯歡會，其實應該播lonely christmas。有拖拍，洗撚黎聯歡會咩。
翻到學，我就坐係佢個位食住早餐等佢。
佢翻到黎見到張卡同個公仔呆咗。
我知道，佢無收過咁有心思嘅禮物。
佢定咗定神，係書包到攞咗一個好細，細到好似吉儀嘅信封出黎。
係角落頭有枝棒頂住咗。
呢枝棒上面，刻咗一句歌詞。
我諗起前一晚，我預備瞓之前，佢問過我。
「係喎，你最鐘意邊句歌詞啊」
「願你沒有牽掛遠飛，在地平線上也有我為你打氣。做咩咁問啊」
「無啊，聽日你就知。」
信封入面仲有一張小卡，同佢俾其他人嘅唔同，佢嘅字仲密密麻麻過我。
比起我整咗一個月嘅禮物，當時嘅我絲毫唔覺得兩份心意有差距。
畢竟，係佢送俾我嘅第一份禮物。
到後來，呢個信封亦係佢送俾我嘅最後一份禮物。

-------------------------------------------
到今日，我仍然無勇氣去睇翻呢張卡。
「唔好覺得自己嘅生活、過去悲慘總總發生嘅事都一定有原因。你要慶幸自己經歷過，等你大個就會發現其實微不足道。」
「我會做你嘅樹窿聽你講、陪住你；幾唔開心都要堅持。」
「人生嘅道路總會要幾個人一齊扶你去終點，我一定會係其中一個。」
「我可能唔夠其他人好，但我對你一定係真心。」
「24小時on call，只要你需要我，我就係到，我嘅好朋友。」
「miss you.」
嗰刻我知道，我唔甘心做佢最好嘅朋友，我想佢永遠都係到。
後來我發現，或者留住佢最好嘅方法，就係做佢最好嘅朋友。
-------------------------------------------
天真嘅我，以為只要夠努力，就可以一個人維繫到呢段關係。
自嗰日之後，我好努力去進一步。
更頻繁嘅短訊，開始夾雜住曖昧氣氛。
雖然從來無講過愛我，但佢應承我，唔止到2020，呢一世都唔會扔低我。
二十日嘅假期，我鼓起勇氣約佢去街。
我地約咗十二月二十四號，平安夜。
未識化妝打扮嘅我，着咗當時最鐘意嘅hoodie就出咗門口。
件衫𠲖家仲係我衣櫃。
呢段時間開始，我就記唔清之後發生嘅事。
或者係因為太傷，所以個腦將呢段記憶收埋，我只可以略略寫翻出嚟。
當日，我地行旺角行咗全日，由街頭行到街尾，無所不談。
開心嘅一日之後，我就開始努力預備考試。
我地嘅交流開始小，而我嘅朋友知道咗我對佢，有與別不同嘅感覺。
考到一月六號，我地嘈大交。
佢拒絕咗我。
情緒一發不可收拾。
一月六到二十號，我睇咗三百集keroro。
我每日考完試就開始睇，嘗試溫書，再睇，再嘗試望下本書，行屍走肉咁過。
明明每日入考場之前都會見到佢，我無一次有勇氣去搵佢。
我最怕嘅係煩親佢令佢厭惡我而唔理我，然而，我乜都唔做亦有同樣嘅結果。
就係呢刻開始，直到今日，一到夜晚，我就會抑鬱。

-------------------------------------------
無咗w就好似個天跌咗落黎。
以前無論發生咩事，佢都會陪我氹翻我。
𠲖家望住佢同佢嘅對話、佢張卡，我實在招架唔住所有嘅負面情緒。
過咗幾個星期，我嘗試搵翻佢，但每次對話都好客套，亦唔會好似以前咁同佢糖黐豆。
呢個時候，我識咗一個其他學校嘅男仔。
當時我好快就同咗佢一齊，希望搏到w注意。
呢件事，卻令佢更加抗拒我。
我同個男仔手都無拖過就分咗手，w無搵過我。無用嘅嘢我唔會繼續做。
我第一次知道咩叫放棄一個人。
我無一刻停止掛住過w，但我地已經形同陌路人。
直至佢搵翻我，嗰日，係七月一號。
我地開始閑話家常，好似一開始熟咁。
我第一時間開始籌備佢嘅生日禮物，今次，我預備咗一副更大嘅miniblock砌俾佢。
有上一次嘅經驗，手眼唔協調嘅我發現，真係好撚難砌啊屌！
第二朝，我帶住對熊貓眼，趕係佢翻到之前留低份禮物。
入到學校，入翻熟悉嘅班房，坐翻係熟悉嘅 櫈上面。
飲住我每日必飲嘅豆奶，所有回憶一時間湧上腦。
過咗三秒定定神，我將份禮物留咗係枱面。翻到班房，高速嘅心跳先慢慢調節翻。
全日嘅我忐忑不安，好怕又嚇走佢。
探子係小息回報佢愛不釋手，我都係無信心，無信心會感動到佢。
直到佢翻到屋企之後同我講，佢會連埋第一隻公仔放床頭。
唔知佢地𠲖家係邊呢？
-------------------------------------------
始終閑話家常無辦法掩飾大家尷尬嘅事實，到八月三十一號，開學前一日，我地嘅對話就正式完咗。
無啦啦中斷早已習慣嘅日子，一唱一和嘅日子要劃上句號，年幾嘅安全感盪然無存。
我唔敢打擾，對我黎講，只要鐘意嘅人幸福就夠。
從嗰日起，我就只會係遠處望佢，利用中間人關心佢。
我地就好似兩條平行線，互不相交。
如果當初無俾佢知道，𠲖家嘅佢會唔會坐係我隔離？
如果我安分，你係咪唔會走？
我真係好掛住好掛住你呢個好知己。
三年後，你仍然係我訊息儲存量最高嗰個。
四年後，我鼓起勇氣係換電話嘅時候刪除所有佢嘅嘢。
只有呢次係日久生情，未來嘅我無再遇到一個咁嘅人。
到今日諗起佢嘅事，我個心仲會痛，可能傷害真係一世嘅。
而呢個就係我之後傷害人嘅藉口，因為我已經受得太多傷。
w，如果你估到係我，你記住，一定一定要幸福。
2020講好咗仲要一齊過，如果你仲記得;)搵翻我，俾我繼續做你嘅最好朋友;)

-------------------------------------------
「乖啦你坐翻過黎先啦」
每次諗起w，我都想食煙，希望煙可以短暫咁幫我止痛。
我坐翻低，用手環抱自己對腳，望過去佢嘅方向。
點解我偏偏鐘意啲唔會鐘意自己嘅人？
望上天，希望月亮會俾到答案我。
可惜，月亮無出現，取而代之嘅係一大偏漆黑。
stone住嘅我開始掛住我嘅ex，m。
一個曾經深愛過我嘅人。

留名 一次過出就好啦

已經打咗6000字

-------------------------------------------
記得第一次見佢嗰日，仲享受緊未夠秤落酒吧嘅恐懼同興奮。
「今晚啲仔高質啊，你睇中邊件同我講」
呢句說話係細我一年嘅妹妹口中講出無遺和感，一早係學界上打滾嘅佢已經係個老江湖。
第一日望到m，覺得佢真係好似雜總-winnie the pooh
連輸十幾次枚俾我嘅佢唔憤氣，繼續挑戰我。
呢幾年多接觸外面嘅經驗，同身經百戰嘅我比，佢實在唔係對手。
第二日瞓醒好自然就開始傾計。
細個嘅我，好希望有童話般嘅戀愛，想一個人行一世。
為咗咁，我列咗十樣條件，例如身高、家底，希望可以搵個匹配嘅人。
佢符合曬所有我當時要求嘅條件，好自然係十日之後就俾我溝到手。
一開始拍拖就好多交嘈，始終雙方都太細個，唔識表達自己。
m亦都好缺乏安全感，所以管得我好嚴，連邊個朋友見得唔見得都要問過佢。
仲有好多好專制嘅例子，我根本唔再係我自己，我嘅存在只係為咗黎迎合佢。
當時我抱住磨合，忍讓嘅心態希望行落去。
加上longd，嗰一年佢叫過三年分手，令我好傷心。真正磨合到已經係一年後嘅事。
之後我地表面上過得好幸福，但其實有苦自己知。
當熱情剩低無幾，我開始等緊我忍夠嗰一日。
你從來都唔會知，自己可以造成嘅傷害有幾大，直至你傷害到你最親嘅人。
直至你後悔。
-------------------------------------------
撇除之前嘅flirt，佢係我第一次真正拍拖嘅對象。
細個嘅佢，好唔識愛我。
佢會隨時隨地要我滿足佢，即管我唔情願。
「叫咗你唔好射面㗎啦，你整花曬我個妝啦。」
「無事無事，都係咁靚。」
幫我求其抹咗兩下，佢就行出咗體育館殘廁嘅門口，入場練波。
我清理好之後，上咗觀眾席，迎黎嘅又係熟悉而漫長、兩個鐘嘅等待。
一次興起可以解釋，但兩次、十次、到我數數到咁多次。
你到底當我係咩？
我每一日都要同佢報備我同邊個去邊做乜。
但係佢無諗到嘅係，一個人想同你講，自然會講。
一個人唔想講，就係你迫緊佢講大話，迫佢上絕路。
甚至迫段關係上絕路。
十幾歲嘅我，啱啱認識呢個世界，仲有好多嘢想試。
我唔鐘意俾佢限制，成為佢嘅附屬品。
同時，我離唔開佢，佢係我認定過世嘅人，我唔可以就咁放棄佢。
我以為，呢一世就會咁悲哀，直至我遇到a。

-------------------------------------------
「你就跌落海啦姐姐！」
點解個海係個天上面嘅？
我坐翻直個人，先發現頭先瞓咗係海堤上面，半個身瞓咗出海。
諗翻起呢一切，先發現每一件事仍然停留係我心底，入面有數之不盡嘅傷痕。
「食啦，唔好再諗佢啦。」
第二支joint遞到我嘴邊，我大大力吸咗一啖。
呢一啖，令a係我嘅腦海入面更加清晰。

-------------------------------------------
a係影響我一生嘅人。
係w之後，我從來無諗過會遇到一個入到我心入面嘅人。
第一次見a，係一個會議上面。
朋友搞咗一個活動，想我俾小小意見。
「呢個活動一定要咁樣宣傳，如果唔係會收唔夠parti。」
佢套西裝，加上同我相近嘅觀點，令我覺得呢個人好吸引。
「你唔係睇中a啊？佢有女朋友㗎喎。」
「我夠有m咯。」
就係因為呢一句令我卻步。
自己種下嘅因，自己承受嘅果。
我係一個自私嘅人，所以唔會破壞人地幸福。
因為我怕，有一日我嘅幸福俾人破壞。
第二次見，係活動見sponsor嘅日子。
成事之後，我同a先發現大家住得好近，佢邀請我共晉晚餐。
食完飯，唔想翻屋企嘅我地係街邊飲酒。
飲完幾枝，我開始情緒失控。
我將所有同m唔開心嘅嘢同曬a講。
突如其來嘅一吻，a直接將我攬住，向我保證唔會再俾我流一滴眼淚。
「你唔好咁啦，你有女朋友，我有男朋友㗎。」
酒醉三分醒，我唔想大家起身後悔。
「我會同佢分手，我鐘意嘅係你」
唔知點解，係學業事業上如魚得水嘅我，會咁天真信咗佢。
或者，到𠲖家，我仍然對愛情太單純，對人太認真。
有邊個知最後佢係令我流得最多眼淚嘅人。
-------------------------------------------
一開始，我無接受a嘅表白。
始終我對幸福有恐懼，因為幸福完嘅一日迎黎嘅傷痛太大。
因為壓抑得太耐，又或者係因為a同m對比太大，我同m嘈咗大交。
「你一定會後悔。」
m每次發脾氣都係咁mean。
當我想靜一靜，重新整理同自己嘅思路，a開始咗佢強烈嘅攻勢。
佢知m無送過花俾我，所以攞住紮花係我屋企樓下等我。
佢比m更識拍拖，更了解我，願意做所有我要求嘅嘢。
我以為，我遇到真愛。
甜蜜嘅時光過得好快，我同a就翻到各自讀書嘅地方。
時差阻唔住熱戀嘅情侶，一開頭幾個星期我地每一日一有時間就視像通話。
過咗一個月，當我好認真咁開始策劃我同佢嘅未來，佢對我開始冷淡。
我地步伐已經唔再一致。
「翻黎你染翻個頭見我屋企人，之後我地暑假去旅行啊？」
「你想去就去啦，我無所謂啊。」
凌晨三點，我地好即興咁訂咗機票酒店。
我以為，用旅行就可以綁住身邊嘅人。
但要走嘅人，邊有人攔得住。

-------------------------------------------
有一日，我終於忍唔住入咗a個ig account。
唔入就無事，一入就賴嘢。
a已經同第二個女仔開始咗。
我質問佢，佢無否認，仲同我分手。
嗰一下，個天好似塌咗落黎。
對上一次，已經係幾年前w拒絕我嗰一次。
果然，你點樣得到一樣嘢，你會同樣咁失去一樣嘢。
我買咗一枝一公升嘅vodka，一個星期無出房門隊酒。
a又賤唔曬，係我崩潰、死纏難打之際仍然願意陪住我。
但呢個舉動令我更加傷心。
係呢個時候，m變咗我生命入面嘅一道曙光。
-------------------------------------------
m發完我脾氣之後發現原來佢唔可以無咗我。
失去我嘅痛，令佢好努力改變，變成我鐘意嘅嘢。
俾a徹底毁滅嘅我，好快搵翻m。
我需要一個愛我、了解我嘅人。最重要，唔會傷害我嘅人。
m日盼夜盼嘅事情終於發生，我同佢復合。
佢開始當我好似公主咁寵，對我千依百順。
但係靈魂上唔同步嘅人，始終無辦法行落去。
a始終係我同m心入面嘅一條刺，有幾唔開心、幾頹我都無辦法同佢坦誠分享。
但係i就唔同。
我識a嘅同時識到i，佢同我嘅投契程度唔比a少。
i有某啲條件好唔符合我要求，所以我無考慮過佢。
同a分手後一直當佢係好兄弟，佢知道我所有唔同得m講嘅嘢，係我最好嘅避風港。
咁嘅關係，持續咗兩個月，直至m同我講分手。
當時我手機信號唔好，加上時差，大概就係因為i所以同我分手。
由兩年前，第一次迫我block我兄弟，到𠲖家m仍然無變過。
佢嘅不安全感令我窒息。
我將所有時間投放係i身上。
經過w同a，只要身邊有人陪，係邊個都唔重要。
因為身邊嘅人唔會再係佢地。
i嘅感情觀同我好似，好快佢就鐘意咗我。
畢竟身經百戰嘅我，只要無沉船，唔會溝唔到任何一條仔。
i好快就因為之前所講嘅條件問題俾我拋棄。
呢個時候，就係我分手後第一次要見a嘅時候。

-------------------------------------------
「再食啦，食多啲聽日瞓醒就無事。」
我放支joint入口，一呼一吸，再呼再吸。
連續食咗三啖，喉嚨劇痛先停低。
身體嘅痛，比起心入面嘅痛又算得係咩。
a對我做過嘅事，其他人其他事顯得微不足道。

-------------------------------------------
最後，best friend同我去咗個旅行。
旅行比想像中更完美，除咗旅伴唔係a。
貪玩嘅我同a一齊之後好快定咗要搞一個船p。
我叫曬所有相熟朋友一齊去玩。
同m復合之後，佢極力阻止我去。
點知，未到船p佢已經拋低咗我。
始終叫曬所有朋友，我無理由唔到。糾結一翻之後我準時到西貢上船。
a嘅女朋友在場，氣氛尷尬到不得了。
開船之後，我忙住打點、搞氣氛；而a就同佢女朋友嘈交。
未到中午，佢地分咗手，個女仔走咗。
嗰一刻，我個心好亂。
一方面我好想同翻a一齊，另一方面我知呢個男人唔可信、係我嘅毒藥。
女人係感性動物，當情感戰勝理智，我決定放手一搏。
從來無空窗期嘅a無抗拒我，開始越黎越靠近我。
佢嘅手開始唔安份，我亦當無事發生，任佢魚肉。
畢竟佢係我嘅愛嘅人。
臨走換衫，佢跟咗我入更衣室。
只夠一個人企嘅狹小空間，當刻只容許我攬住佢。
我想發生嘅事情終於發生。但呢一刻，唔知點解，我好猶豫。
就算我有幾想得到佢嘅心，我都唔想做佢嘅洩慾工具。
推開佢，鎖門，換衫。
慶幸我當日有呢個意志。
要放走嘅人，從來無得用任何嘢留住，包括自己。
-------------------------------------------
船p之後，a、我、一個我識咗五年嘅朋友一齊翻市區。
明知我朋友知道我同a嘅所有事，a照係我面前溝我朋友。
分道揚鑣之後，a送咗我翻屋企。
係車上面，佢再次表達對我嘅興趣。
同我做愛嘅興趣，僅此而已。
儘管我個心有幾想同翻佢一齊，我拒絕咗佢。
我唔想用身體去留住一個人。
梳洗之後，為咗面子，我仲翻出去食飯同after party。
a同我朋友已經打得火熱。
我仍然好體面咁留到最後，始終大部份都係我朋友。
之後，我無再見過a，直至佢知道我分手之後搵翻我。

-------------------------------------------
「你無事啊嘛，佢唔鐘意你啫，唔洗喊到咁喎。」
不知不覺間，我已經淚流滿面。
「唔關佢事，我無嘢。不如走啦，我想翻屋企啦。」
「你掂唔掂㗎？唉，你坐多陣先走啦。」
「整多兩啖黎啊。」
無回應，我直接搶咗支joint，點火，吸。
我以前最憎人食煙，更加唔會smoke。
呢個星期，我smoke咗三次，開咗四包煙。

係咪樓主你自身經歷而黎嘅故事黎？
就算冇經歷過都睇到好有代入感
睇落好似平淡嘅文字但其實睇到好sad，主角好慘

主角仆街嘅部份都未到
只可以話自己攞黎

-------------------------------------------
m係一個好男人。
唔煙唔酒做運動專一，唯一缺點就係蠢，蠢到我接受唔到。
每一次我同佢講分手嘅原因都係價值觀唔同，但佢永遠唔明。
我同i斬鑬之後搵翻佢。
你可以話我仆街，我唔否認。
反正愛情就係鬥仆街嘅遊戲，邊個動心先就邊個輸。
對受完咁大打擊嘅我黎講，m係一個好好嘅水泡。
有幾甜蜜溫馨都敵唔過價值觀。
我接受唔到另一半係一隻港豬。
我更加接受唔到另一半會反對我做嘅事。
（頭盔 我唔做犯法嘢 支持警察呑槍自殺yay）
嗰陣我地仍然想繼續，只係因為一個信念，我地都想同第一個人行一世。
呢種關係令我好窒息，而當我遇到一個理念相同嘅人，我即刻開始諗，佢會唔會先係啱嘅人？
-------------------------------------------
點識到d，我唔係到詳述。
機緣巧合下，我識到佢，之後我搵唔翻佢。
無留聯絡方法，好似無出現過。
可能真係天意，有一日係條街到撞到佢。
呢次，我攞到佢資料，開始傾計。
我地開始見得越黎越多，仲識到一個共同朋友叫y。
y第一次見我就對我表露咗好大嘅興趣。
同時，d要去兩個星期旅行，我同y相處嘅時間就更多。
m亦去咗外國讀書，唔同嘅理念令我同佢疏遠。
我已經唔想再花時間勸服佢。
有一次發生咗啲事，我同y好自然就一齊咗。
可能係外在環境因素，我無鐘意過佢，純粹覺得有個人愛錫就夠。
d翻黎發現唔對路，就無再同我聯絡，我亦無特別搵佢。
係我玩玩吓嘅同時，y認真咗，畢竟我係佢第一個女朋友。
開學翻到外國嘅我就發現我根本唔鐘意呢個人，好快就同佢分咗手。
m亦換咗個新環境，令佢搖身一變變深黃。
𠲖家嘅佢，正合我意。
係我同m打算重新開始，d出咗事。
我好緊張，周圍都搵唔到佢，我開始崩潰。
或者，我鐘意嘅係d？
之後搵到佢，佢開始無對我冷淡。
我地開始發展。
翻到香港，m同d都同我表咗白。
如果你問我，我鐘意m定d，我會答你，
我最愛嘅係我自己。
我只不過係一個自私嘅人；
或者係愛情入邊，每一個人都係咁自私。
d比起m更識愛我，但m對我嘅愛更深。
我揀咗m。
原因好簡單，我仍然想同第一個人過世。
我唔甘心，我想再同m試多一次。

-------------------------------------------
我同m嘅日子過得好開心，開心到超乎想像。
我無諗過我地會咁夾。
然而，從來都唔好覺得自己會永遠咁擁有幸福。
因為幸福，可以一秒消逝。
我同d仍然有聯絡，但對佢冷淡咗好多。
雖然我同佢講我唔想拍拖住，但我知d無停止鐘意過我。
好多人話人會變，月會圓。
但係，人性其實從來都唔會變。
m同我就係最好嘅例子，三年如一日。
一齊翻之後，佢仍然鐘意處處挖苦我，仍然無時間陪我。
係，佢係學識咗做個好男朋友，但我哋始終價值觀不合。
有好多嘢佢都想我解釋，其實明嘅人自然明，解釋只係唔明白嘅人先需要。
最後一次分手嘅導火線係佢懷疑我同我最好嘅朋友有路。
m見過我朋友，食過飯，亦知我朋友對我零興趣。
我諗清楚，我同m經過咁多事之後，根本無可能一齊行到落去。
大家心入面嘅傷口，點都撫平唔到。
無謂拖大家時間。
呢次，係我地最後一次分手。

-------------------------------------------
我講唔出口。
對咗三年嘅人，無愛都有感情。
話係男朋友，更似係家人，我唔忍心傷害佢。
我知我開口對佢嘅創傷有幾大，畢竟佢當初係鼓起咗最大嘅勇氣去同我復合。
我唔係唔愛佢，但繼續一齊雙方只會繼續受傷。
寧願係最愛最靚嘅時候放手，起碼大家有個美好回憶，好過不歡而散。
我捨得咩？唔捨得。
但係我可以點？
拖住佢唔走，對大家又係咪最好呢？
我無答案，或者要試過先知。
待續

未來嘅事無人知 主線故就暫告一段落 暫時有三個番外 希望主角係愛情路上跌碰嘅故事會令大家有得着啦

-------------------------------------------
番外1
d仍然等緊我。
我同佢嘅生日好接近，一排無見，約咗佢食飯。
食飯前佢主動搵好地方，訂位，仍然係一等一好男人。
我遲咗四十五分鐘，第一眼見到嘅係無盡溫柔嘅眼神。
仲記得聖誕節，我話交換禮物，佢買咗個條鏈俾我，係我最鐘意嘅顔色。
情人節，佢寄咗一大紮花俾我。
我講嘅每一句佢都記得。
我辜負得佢太多。
食完飯翻屋企，佢依依不捨嘅樣仲係我個腦到。
曾經有一次分手，m同我講過一句：
你唔好再害人啦。
我欠佢嘅實在太多。
或者對佢最好嘅，就係我消失。
-------------------------------------------
番外2
分手後嘅日子小不了煙同酒。
唔係stone就醉，一個星期，我無一日係清醒。
朋友嘅酒局，我遇上i。
執靚嘅樣，紳士風度，一睇就知係玩家。
嗰晚乜都無發生，我翻咗屋企瞓。
同佢傾計佢再三向我保證自己對我認真，
都唔知嗰陣食錯咩藥信咗佢。
直到第二次見佢。
酒局，轉場，飲到得翻我地兩個。
我醉到郁唔到。
第二朝，我個腦一片空白。
i乜都無講，淨係叫我自己買藥。
我無試過男朋友以外嘅人，當刻唔識反應。
曾經有幾日，我嘗試了解佢，希望可以進一步。
我亦係佢面前要生要死過。
好快，我知呢個人唔會因為我定落黎。
食完藥喊完，拎得起，最緊要放得低。
或者臭雞，就係咁練成。

以為之前嘅經歷已經夠癲 點知呢段時間發生嘅事更震撼 整理好會放上黎